【安心偷食】黃心穎偷食連累家姐 黃心美宣傳片被抽起

十優港姐麥明詩今日到銅鑼灣分享成長時閱讀心得，她指閱讀興趣是自少培養，將來當了母親，也不會特別渴望仔女接她棒成十優狀元，不過她坦言擔心自己會成為怪獸家長，她說：「相信到時會搵媽咪幫手湊，因為媽咪喺我眼中唔係怪獸家長，有媽咪帶住我去做會好啲。」
跟黃心穎同屬港姐出身，麥明詩表示與心穎未曾試過同劇或出埠工作，只是一齊主持過節目及擔任綜藝節目嘉賓，她是自己的同事及師姐。對於「安心偷食」事件，她留意到馬國明的回應，認同此事任何人都無資格去評論，除了當事人之外，問到心穎行為會否影響港姐形象？她說:「每個人都代表自己，我自己會盡量做好啲，我都有唔完美、缺憾，回想過去都有後悔嘅時間，多啲去諗，等將來做得更好。」提到將來坐的士是否會小心點，她指自己揸車為主，但各有各小心的事，自己會再注意交通安全，駕駛時再專心點。
另一方面，本來大會在傳媒採訪邀請函中，表示會首播黃心美（Scarlett）宣傳短片，但黃心美妹妹黃心穎爆出「安心偷食」事件後，大會更新了內容，活動上亦未見黃心美片段踪影，其後大會回覆指Scarlett雖然不是近日的新聞事件主角，但為免模糊了焦點，最終決定抽起有關片段播出。對此，心美的經理人回覆《蘋果》：「其實只係喺記者會唔播，之後都會如常安排喺網上播。」至於有否因爲妹妹的事而影響工作，她說：「總之一切如常，不過都要多謝啲客戶嘅支持。」

賓穎真係累人累物
仲要blocked comments
等家姐受哂
呢個呀妹好好

關佢家姐撚事咩

佢有咩宣傳片

中國人鐘意玩誅九族

所以黃心美要即刻unfollow佢劃清界線 以正視聽

唔block佢家姐應該唔洗食到咁應

話唔關家姐事嗰啲人不如移民歐美啦
一人犯事全家受罪一向都係我地亞洲人賴以推崇既特色黎 有咩唔啱 亦係象徵亞洲家庭團結既一環黎
再講佢係大家姐 唔需要幫手承擔返少少咩？

黑狗偷食白狗當災

佢家姐真係多得佢唔少

迪士尼宣傳片
原本琴日『迪士尼美語世界』新品發佈會，會播『心美姐姐宣傳短片』，不過最後抽起左

鯉魚門炮房家姐有份提供
唔報警拉佢"倚賴他人賣淫賺取收入"已經便宜咗佢